屌 大撚獲啦！！！唔記得買六合彩！！！

點算呀

Ok gun

唔係9點3咩

你想買咩no? 快！我都未買 想知要買少邊六個數字

依家落去買，買完記得post上黎

等緊麵神你打救

不如你買4張6個字 再比tips

你買幾多號 咁就可以少6個數字,距離中頭獎既機會又大左

唔想專登出街買

揀43個no.俾我地ok?

大dodo 比你揀43個冧把
你會揀咩

唉 馬會帳都無咩 點帶領我地

7-49

有

得番7蚊定唔知三蚊

聽日見報

世界杯輸哂了

落去啦 唔想買你嗰幾個呀

之前好似有講1-6 係長期有人買
如果開1-6 係會好多注中，應該分少好多

我就係知好多人都知好多人買1-6
結果個個都變哂唔買1-6
之後買1-6就fatfat

已重注，買左20蚊！

42個啦 七條夠過世

轉數快俾我要咩number即刻同你買

1-6